<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Последние новости</title>
    <link>htt://localhost/level3/news/news.php</link>
    <item>
      <title>Джордж Лукас раскритиковал новые «Звездные войны»</title>
      <link>htt://localhost/level3/news/news.php?id=5</link>
      <description><![CDATA[Создатель франшизы «Звездные войны» режиссер Джордж Лукас признался, что разочарован седьмым эпизодом саги, передает The Hollywood Reporter. По его словам, у постановщика Джей Джей Абрамса получилась ретро-картина, а сам он всегда старался снять каждую новую ленту так, чтобы она была не похожа на предыдущую.
«У меня они получились совершенно разными — разные планеты, космические корабли и прочее», — прокомментировал Лукас.]]></description>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 12:41:17 +0200</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>«Сан-Антонио» оказался в шаге от победы в чемпионате НБА</title>
      <link>htt://localhost/level3/news/news.php?id=4</link>
      <description><![CDATA[Клуб «Сан-Антонио Сперс» оказался в шаге от победы в чемпионате НБА. В ночь на 17 июня по московскому времени игроки «Сперс» победили «Майами Хит» в пятой игре финальной серии со счетом 114:104 (32:19, 29:33, 26:23, 27:29). Об этом сообщает официальный сайт НБА.
Самым результативным игроком встречи стал защитник «Сперс» Тони Паркер, набравший 26 очков. Его партнеры по команде Ману Жинобили и Тим Данкан сделали по дабл-даблу. Жинобили набрал 24 очка и сделал 10 передач, а Данкан к 24 баллам приплюсовал 12 подборов.]]></description>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 12:40:47 +0200</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Баскетболист Данкан впервые за 19 лет ушел с площадки без набранных очков</title>
      <link>htt://localhost/level3/news/news.php?id=3</link>
      <description><![CDATA[Центровой «Сан-Антонио Сперс» Тим Данкан впервые за свою 19-летнюю карьеру в Национальной баскетбольной ассоциации (НБА) ушел с площадки без набранных очков. Об этом сообщается на официальном сайте лиги.
В матче против «Хьюстон Рокетс» Данкан не реализовал три броска с игры и записал на свой счет четыре подбора и две передачи. Игрок провел на площадке 13 минут 45 секунд. Встреча, прошедшая в Сан-Антонио в ночь на воскресенье, 3 января, завершилась победой хозяев со счетом 121:103.]]></description>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 12:40:12 +0200</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>В Луганской области чиновники расхитили из бюджета более 700 тысяч гривен</title>
      <link>htt://localhost/level3/news/news.php?id=2</link>
      <description><![CDATA[В Луганской области чиновники государственной администрации растратили более 700 тысяч гривен, предназначенных на ремонт жилого дома.
Об этом в субботу, 2 декабря, сообщает пресс-служба управления Национальной полиции в Луганской области.
«В соответствии с заключенными договорами фирма проводила ремонтные работы жилого дома в одном из поселков области. В перечне работ были замена кровли, оконных и дверных блоков», — говорится в сообщении.]]></description>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 12:39:36 +0200</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Ретропоезд Деда Мороза будет курсировать в Киеве дважды в день</title>
      <link>htt://localhost/level3/news/news.php?id=1</link>
      <description><![CDATA[С 3 по 14 января ретропоезд Деда Мороза в Киеве будет курсировать дважды в день.
«С 3 января по 14 января 2016 года ретропоезд Деда Мороза будет курсировать дважды в день. В первый рейс он отправляется ежедневно в 11:10 и прибывает на центральный вокзал в городе Киев в 12:58. Во второй рейс сказочный поезд отправляется в 13:48 и прибывает на вокзал в 15:42», — отмечается в сообщении.]]></description>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2016 12:38:54 +0200</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
